有冇人d親戚好衰格但又罵唔落口

其實係我老母個妹黎
由細到大都妒忌我阿媽 我阿媽有既野佢死都要有 阿媽冇既佢就要拎黎攞優越感 處處針對我老母 又成日講佢壞話

最衰我阿媽係d老實人 又唔識搞人際關係好遲鈍 又忍唔到口 比佢個妹撩一兩句就發火回佢 搞到個個都覺得係我媽有問題多d 明明係個閪妹又賤又撩交嗌

次次過年或者親戚聚會都好想大罵佢個妹一場 剷到佢上天花板 但每次都諗起仲有咁多機會見面 而且又係親戚一場 我又係後輩 我媽又唔多親戚得娘家呢幾個 就唯有吞左淡氣

好委屈咁